其實呢家黃店定位係點？

睇到呢個post有感而發

「荃扣里」「越減越肥」賣淘寶野 黃絲齊心讚好

假設賣淘寶嘢再賣貴數倍，但所得又供養返手足（唔好拗間嘢有冇，假設住先）嘅話，大家可以接受嗎？

接受
唔接受

黃餐廳唔用支那貨我切柒
高級餐廳例外

至少唔可以批鬥同路人

呢個空白ac大家點定位？

我經常出回覆喎

唔接受

黃店用大陸貨源 仲覺得好撚正常

仲有呢個CASE俾大家參考

兩個post都係黃店用大陸嘢
但意見分歧

又偷換概念啦

用中國貨冇問題

問題係用淘寶野又呃人係自己研發

仲有一句好撚鐘意香港都計落黃店？
呢個係政治立場黎？
冇香港獨立都至少有一句我要真普選啦